過咗25歲仲未有車牌算唔算社會廢物#:)#dog#:)#dog

利申:啱啱飲咗

就算有車牌 都無錢養車

一個坐唔坐到5 千蚊的士？ 坐唔到就唔洗諗

就算坐到 油費疊埋上去都係貴過撘的士

30up先考，無乜唔妥